繁體變簡人人求得簡與單

懶音化簡言語都腐爛